攬炒成功應該開心

唔係咩？

中共要攬炒香港
美國就用攬炒去阻止中其攬炒
其實好cls

中共*

爽藍屍求仁得仁

而家先係開始
外資一日未撤都唔會慶祝住

係 苦惱咗成年
終於到尋晚豁然開朗

有幾十萬股票 輸晒都係幾十萬

但係好開心 一國一制 做小粉紅

根本最想有國安法既係班黃屍，中央正中了黃屍的圈套了!

又中計

係呀,好開心一齊攬炒

藍屍贏左啦🤧

其實未知係攬炒定只有我哋被炒
呢個要睇埋外資嘅反應先知道
萬一佢哋唔撤資的話，
咁樣唔係攬炒，
只係國際線手足被炒到應一應